抗爭至此小疑惑 求集思廣益

抗爭至此心中萌起小疑惑

到底我地既目的係咩？
每次抗爭大家都疲於奔命，都會有人犧牲，無論被捕、受傷、付出都好多。但我們得到的又有多少？我們明白係連登出呢個post會俾人話係鬼、話分化撚。我都想係鬼，咁我就可以即刻自盡成為民主女神
但好可惜咁多次，我地都係最前線，受傷既受傷、被捕既被捕，每次都損手爛腳地回家。我地開始唔知道咁樣係咪正常⋯⋯

例如上環有49個兄弟被捕，有45個以暴動罪起訴，用呢班小朋友既前途，我地交換左d咩返黎？

自己企係前線，好明白當下其實已經無哂時間觀念，只能全心全意諗緊點樣對付眼前既敵人、點樣保護身邊既人、點樣幫後排buy time，一絲既猶疑足以落錯決定害死人。到左可以稍稍抖啖氣既呢個時候，我地有無機會諗一諗之後點行落去？每一次預告>對家佈防>到場建防線>死守防線消耗人力物資>圍攻而後撤，我地會唔會進化到更有效既方法？香港人除左愛心同銀包泛濫，最叻係咩呀？係進化啊！！！

大家都逐漸明白，落左場，未必一定要打生打死才叫有付出，唔同崗位、唔同付出、唔同行動都有一定既作用。

我地，只係非常唔想見到無謂既犧牲。
如果犧牲有用，我承諾第一個把人頭雙手奉上。

無大台最大既好處就係可以二百萬個腦一齊諗，喇，集思廣益拋下磚先
個個星期六日都玩咁大實在會勞民傷財，如果可以軟硬兼施既，例如一星期不合作，一星期打，咁起碼可以過下冷河？又或者打突擊／游擊？

大家點睇？

焦土 遍地開花

推

屌呀 又係吹水台 點推呀

單人100連

唔好再有人犧牲啦

香港人齊上齊落呀

希望大家可以做多啲不合作運動

塞佢老母

大家行動前都睇睇條片

呢個政權會令你疑惑同埋疲累，保持思考但我哋唔可以放棄，一放棄我哋就會失去一切，要有希望同埋信念。